各類別最出名嘅虛構人物

例如：
英國－Harry Potter
美國－Ironman
外星人－超人
偵探－Sherlocke Holmes
怪物－哥斯拉
貓－Hello Kitty

中國-小熊維尼

我：女朋友

中國： 雷鋒

人渣 - 伊藤誠

香港：白警

世衞：痰得菜

香港－暴徒？